［求教］凌晨機到桃園機場，應該點買sim card?

各位好
我同屋企人31晚飛 1號凌晨2點到機場
平時桃園啲sim card只係開到12點
問中華電信客服就話可以台北車站取 但網上又唔見呢個option
我係咪應該去鴨記買定穩陣啲？有冇咩推薦？我去5日的
謝謝

係香港買啦，價錢又唔差得遠

有冇巴絲推薦邊張好？
我未試過鴨記買台灣卡

我都係31去，聽講大哥大5日4g好用

大哥大啦 上次用呢張
冇乜問題發生